請問有冇用滑鼠指住隻英文字就出解釋嘅app/software？

唔該咁多位巴絲打 要錢都可以
謝謝

push

留名

金山詞霸

金山詞霸, 十幾年前有用過。正版我之前買好似60幾蚊。宜家仲有冇得賣就唔知喇

唔想C&P 去查字 暫時諗到 Dr. eye 台仔出 , 冇記錯佢個個function 可以做到

支那野有金山

Thank you very much

好撚耐之前google整過
但好似話俾字典出版商之類既人投訴
取消咗

有道，等比人屌用蝗野

Lingoes

Dr.eye可能有

Mac用iphone都有Look up呢個function喎

Google chrome 插件
Highlight字查翻譯

呢個勁好用

唔怪突然之間無得用

而家用緊新版不過屎過舊版

新版好垃圾
成日highlight英文譯返做英文